電內捲

有無電內捲電得靚同唔太傷髮既salon推介
想$6-800 內

6-800 蚊？

係

電髮邊有得唔傷
周街都咁既價 主要睇你想電到點曲
比張圖佢大約都知